屌!你!老!味!!屌!鳩!你!!

屌!你!老!味!
屌!鳩!你!!

矮仔幾時比天收？

我屌!你!老!味~~~~~!